有關"(請廣傳)我有個frd比人搶左男朋友"post

在此鄭重聲明，個post唔係我本人post， 係有人hack左我lihkg account 去post!

邊個理

唔好扮撚柒晒野啦屌你老母

真係智撚障

原本唔知咩事 見到你開post特登搵下係邊個post

唔使兜啦 你依鋪大撚鑊啦

笑撚左，笑埋右啊屌你

你老母生撚咗你呢個弱智出嚟係幾慘下

戇鳩仔
block柒你
你單機連登啦

你朋友咪即係你...
你攞你老母個電話騷擾人
係咪又俾人偷左個電話呀

Hack?

Hack account 都夠膽講

吹大啲

洗唔洗幫你報警

不誠實使用電腦